假如628各地報紙都見到公開信？

睇隔離post有巴打提過太陽花運動其中一個轉捩點係喺紐約時報登報，既然依家個政府都唔回應訴求，我哋衆籌喺628當日喺各國最主要報章刊登致香港政府嘅公開信有無得諗？等記者G20當面向雜種了解吓

有無各地巴絲可以詢問吓費用？睇吓仲可唔可以趕得及搞

推

登香港報應該成效唔大
要繼續keep noise 外國報章不失為好方法
希望身在外國既巴絲打可以幫手打聽下費用
然後再諗方法集資

推，但628 先出會唔會太遲？

push

唔會，當日係G20首日，太早中共就會諗到方法分解。

Post沉得好快，再推！

Pish

推
盡做

你諗真d
G20係日本搞
如果628先係美國登
即係已經係日本既629
G20係得628 629兩日

Push

差啲諗漏咗時差
BTW
登廣告成本唔少，內頁、頭版都好，其實唔平
尤其歐、美出名嘅媒體 , 愈想多人睇，成本愈高
咁嘅話，係咪應該要發動眾籌 or 揾政黨/大機構資助？？

我指係各國報章，包括日本。

真係太貴就主力喺日本啦⋯⋯

歡迎大家俾意見，集思廣益

全世界既大報紙
應該26/27呢兩日要登啦
D領袖都提早起飛去大阪

推 做得過

我怕無咁多錢搞

其他國家27/6都可以，日本一定要28/6先夠noise

日本 bam共同通信呢個fake news先
應該仲有幾間維穩親中報

你要同一日一定係626/627
你要確保各國領導人有足夠時間收到消息，同埋唔只係中國要時間去諗解決方法，其他國家見到都要時間去解讀

首選 美國、台灣、日本、德國、澳洲

英國就算鳩數啦

唔知有無可能 不過各自爬山先

要集到資先
又要時間聯絡DRAFT同過數

會參加峯會嘅國家

推到各地巴絲幫手問刊登費用

尢其係日本

登泰國報成本會唔會相對少啲？

集資全世界登報

我會比$1000

希望有d有權威既機構出黎搞眾籌
例如科大

大阪日日新聞 網上廣吿
報章廣吿仲查緊

多謝巴打幫手

咩報紙都好 比錢就出到力嘅事預埋我
已經係最方便嘅支持方法
我睇唔到唔做嘅方法

如果真係各國 要好多錢點解唔集中返喺日本?

push
可以幫手夾

呢個要推

我冇乜日文基礎，仲揾唔到實體報廣吿
有冇擅於or畧懂日文嘅巴絲幫手揾到日本報業登實體廣吿嘅資料

呢條橋勁！

啱
就算揾到喺啱成本嘅報社登
仲要有埋設計

可唔可以搵攬炒巴打幫手聯絡佢組成員？

錢既問題唔洗擔心
連登仔會搞到眾籌課金

錢不是問題

NYT讀者係全球性，重有其他歐美報章都係
日本報章相比之下少幾多人睇

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

你留意返樓主原意係想做咩先

推撚爆佢老母閪

錢唔係問題

個問題係就算你去緊第二個國家旅行做嘢/旅遊
你睇返嘅多數都係自己本土/睇開嘅媒體
例如你去日本旅行咪又係自己上網/電話睇香港同睇開嘅外國新聞
有幾可執起份日本報紙
外國記者會睇返咪又係睇返外國大媒體呀 nyt呀reuters bloomberg ft etc.
你明唔明

等等！！有三大重要嘢我覺得要集中傾咗同傾掂先！！
第一：幾時登？
要肯定預啱日子，唔會出現時差(遲過峯會)嘅問題

第二：喺邊度登？
參加峯會嘅國家超過24個
冇乜可能有成本個個登曬
有人話應該集中喺日本賣
但我都學得成本有啲高
我覺得淨登大阪府同一帶都市嘅報業已經會有效果+喺成本控制之內

第三：
個內容係點？
如果唔係純文字嘅話，我哋需要一個設計師去設計個廣吿
但現時有冇文宣做到？

其實歐美傳媒方面 文宣手足一直都有做緊

但如果講緊喺實體報紙出公開信 等g20咁多記者見到 應該日本做成效係最好 咁當然可以試下用多國語言/剩係日文+英文咁出

支持！

支持

多謝巴絲意見，夠錢最好NYT同日本報章都登，威力更大。

我好同意各國領袖會先留意自己國家報章，所以最初係諗各地報章，不過相信各國政府都有PR，記者朋友亦會留意世界大事。如果件事係有話題性，或者可以幫手借力攻中國，我哋目的已經達成。

推爆呢個post

幫推～

會夾

一定夾

嘅理由*
老啦成日打錯字

推嘅人多過真係傾嘅人

喺日本登日文+英文都係一個好辦法，成本低啲又可以集中聯絡報章節省時間。

呼召攬炒巴及文宣組幫手draft

推
有得諗

pish

郭文貴幫到你

推！

呢個post要推
眾籌應該夠錢嘅

推
pishhh

外國人去左日本, 會睇咩當地報紙,定係前一日的外國報紙?
例如外國人係香港, 佢地可能會睇本地的SCMP,The Standard, 定係睇返自己本國報紙?

ishp

我大撚把錢！快！預我！

你講真？
如果佢肯無償又唔出名提供資助我唔介意呀，你有無方法聯絡到佢？

推!有冇人開集資PO?

推 出錢幫手

香港人無咩多 錢最多

好提議 推

new york times
wall street journal
讀賣新聞
朝日新聞

再推

我願意集資

咁626 627 登應該係最好？

如果搵學聯或大學學生會幫手得唔得
畢竟佢地都可能多d資源同門路接觸到外國

同意 2627好d 加上要比d時間人傳開去make noise

要眾籌的話一定出錢!!

會出錢 搵左料先 再計個眾籌總部
Set返priority落邊份報紙
日本 美國係首要
有錢剩再落埋其他國家

作為真·兩位小孩嘅媽媽，眼見香港沉淪，唔想年輕人未來要苦苦掙扎求生。

但我無依啲經驗，怕浪費曬時間搞唔成
有無其他巴絲可以幫手？

我夾！

求有人集資！

如果NY Times 大約一百萬左右先可以放全版頭版
籌錢可以用Gofundme
如果有一萬個連登仔一人一舊水就得

如果係就搞眾籌啦

毅進星 100

一. 幾時登
美國627，日本628

二. 係邊登 （全球最多人睇+日本最多人睇）
new york times
wall street journal
讀賣新聞
朝日新聞

三. 登咩
- 要寫封信？

一百萬港紙

推爆佢

真係登， 出100

Pushhhhhh

真係一百萬港紙好易搞
我出一千話捐就捐
只要有999個同我一齊出就就得

眾籌總之各種方法推爆佢折母

洗唔洗夾$登
預埋我

推 即刻過數

可以的話加一份歐洲

台灣有政黨政治同民選基礎，政治智慧比香港同大陸班豬狗都不如嘅政府官員高好多。到最後又係一句外國勢力干預中國內政，所以應該要先搞掂班建制派先。
依家要研究點樣延續壓住班建制派直至下一次立法會選舉，咁樣香港先有得救。

Cloud funding 有無得諗
好似如果唔成功會自動退返錢比捐贈者

如果搞眾籌可以用Gofundme 美國依面好多社會活動都係用依個platform 黎眾籌 雖然冇搞過嘅經驗 但唔介意幫手搞

毅進星$100

如果淨係出德法？
話晒歐盟大佬
你出係德國奧地利瑞士人都可以睇到
出法國又比利時瑞士都通

支持，push

英國呢

班仆街都無出過聲

幫推

如果係出，真心要快

同意

可幫手夾

唔係好識睇，但google左朝日新聞登National edition要¥47,435,000，都要3百幾萬HKD

我第一個出錢

推！係就快！絕對支持

係就要快!!!!冇咩時間!!!!

錢冇問題！

推！

如果個cost係一百萬 我可以捐一萬
咁多連登仔 cost應該唔係問題
同各大報章聯絡仲有內容先係重點

第二點果度，如果成本許可，我覺得可以搵埋大阪日日新聞、京都新聞、奈良新聞同京都新聞呢四間報社登
因為呢D都係峯會所在地大阪同一帶都市既媒體，佢地去採訪會方便D
我地登報係佢地度，會增加佢地記者同當地人關心同訪問國際人物對香港既表態

差唔多
我搵左日資料都係呢個價

推呀

多謝你肯願意幫手

另外我已經喺攬炒巴嘅post留言，請佢睇吓計劃行唔行得通。希望大家科水嘅科水，推post嘅推post，肯落手落腳去搞就更好！

我試吓聯絡朋友，睇吓出唔出到份英文公開信嘅draft俾大家參考。

推

推啊

正～不過要快

集資可以搵fringebacker?
本地平台，之前曾俊華參選都用

咁不如開新post搞左NY份頭條先

推 籌旗

幾好 留名夾錢

我覺得歐洲要有，錢我可以夾

頭先樓上有巴打講左New York times 要1百萬左右，咁不如而家目標集住5百萬一齊登左呢2份報紙先？

應該唔難

搵人開新post?

個痴線佬係youtube講到明會幫香港
佢身在美國，你問下囉，應該係真有錢佬黎

推咗先

不如搵位巴打開campaign集資先，我課5百

巴打，如果有可能同錢，我建議一個國家最少登2份報紙，因為得一份唔係好多人會留意，d 人會覺得係廣告。但有多一份，佢地就會開始留意咩事有2個頭版係一樣 。

其次，一定要俾人知道發生左咩事，清晰清楚。我可以肯定95%以上外國人唔係好知咩事。最好有一個地方係整段片，或pdf ，或網頁之類(有timeline, 圖，片，政府同警察做左咩，講左咩大話，有埋傳媒fact checked )，係份報紙(放條 link 落我地篇野到)到，等d人可以上網睇返咩事。

推推推

問題係開個條友要識搞？
我可以出夠二千但我唔識點d銀行手續同點係外國報紙落訂

係喎 push

有冇搞手識搞？

李佳芯老公 $100

係喎！完全忽略左呢個因素

呢個幾好！
係就要而家先聯絡定報章！
抱歉我英文日文都差，幫唔到d咩手
課金我可以比d

好，歡迎大家踴躍出post去搞，謝謝各位。

另外，公開信內容是否參考陳太嗰一篇？
希望封信簡而精，訴求合理清晰。免得香港政府借啲意話訴求過多、要時間了解。

不如放一個QR Code direct去某個網 寫晒所有野 又有片

好，依個簡單啲又唔阻位。

識玩ching

係，我就係想咁。
有冇it 人幫下手?

夾錢預我

內文主要係類似陳方安生封公開信

Qr code 就放訴求既supporting evidence 用圖表示 等人容易睇 e.g 之前有張圖講撤回同暫緩嘅分別 同埋612事件還原真相嘅圖

推！！！要夾錢無問題

Pish到有文宣組幫手整

US: Washington post, NYT
UK, Aus: the guardian
jp: yomiuri, asahi
Ger: the mirror

可以一夾

我見攬炒巴話英國大報 Financial Times 《金融時報》已經決定接受第一篇投稿，簡述今次香港疑似超進化既抗爭模式。

可以放埋條link入去

同埋而家要做係send email, 再打電話(俾佢地知道我地想做)去外國報紙搞清楚:
1，27號當日頭版有冇位，定已經有人落左?
2，要幾多錢
3，如果27號上頭版，最deadline遲幾時要交篇野?
4，其他?

4

留明等夾錢

隨時可以夾錢

啱啱已經email左比NY Times 同打左電話同Text埋比佢地 因為依家美國時間星期六晚 冇人聽到 所以睇下佢地聽日會點覆

同意 即刻開新post 招募外國語文巴打

Push 一定捐

如果聽日佢覆返我電話我直接同佢地問晒以上四樣野 仲有冇其他野要問

留名 一定會幫手課金！！！！！

Push 成事一定捐

連登仔個個fg 50k

［急］招募識德文/日文/法文嘅巴打幫手登報講反送中

開咗個post招人
幫手推

推！！！眾籌一定支持

需要整圖可以幫手

支持，出錢既我都會幫手出！
推到多啲人知同幫手！

另外有無巴打搞資金組

有效
有勞文宣組要開始諗個設計了
但都開始要搞定啲籌旗野? 到文宣組整完先籌錢可能會太趕?

推推

可能要整個文宣組
暫時未知就咁文字定有圖

有冇做開廣告或者係外國既巴打 知道啲咩fast track route 落廣告

我地自己as nobody去問太慢了

奈良新聞 (大阪一帶嘅報社) 嘅廣吿價錢

呢個重要啊！集得黎都差唔多啦！

support
兩三千不是問題
有需要更多再度

希望資金組巴打有集資同匯款經驗

諸位, 要爭取時間了
雖然攰, 但今次是好好既文宣機會, 頂埋佢!

最好唔好千字文
好簡潔咁標左啲訴求
詳細嘅 等人入個網再睇
越簡潔 越引到人好奇心

有冇人識apple daily 記者，佢地同外國媒體會唔會有聯絡?

推，出錢吾係問題

冇錯，我就係想咁。
一篇聲明，再加條link or Qr code

推 可以crowd funding

找當地人推idea

有夾錢方法再入黎

英文主導嘅世界登日文好似唔係咁好

咩文都好
搵幾個當地學界、記者朋友過下目
睇下有冇問題先

G持

推，開個眾籌？

有冇識日文嘅巴絲可以幫手睇吓登廣吿有啲咩特別要注意嘅事項

係搞嘅 我地一定捐錢

大力推！

Sky box
第一野就會見到
比個強而簡潔嘅標題大字 加個QR Code direct 人入網
完

一定捐

留名夾

可以講多d話係public letter from hong kong citizens 同話會搞crowdfunding
可能有政治原因價錢同純商業會唔同

每人一個comment太散 不如將所有詳盡計劃放喺同一個post入面 要update就自己改改

1. 登報日期

美國627
日本628

2. 刊登報章

(i) New York Times
(ii)Wall Street Journal
(iii) 朝日新聞
(iv) 奈良新聞

3. 內容

Part I: 一封簡而精不多過150字既英語公開信
Part II: QR code 連接到網站 列出相關supporting evidence

4. DIVISION OF LABOUR

(i) 文字Drafting Team
- 寫公開信(2 persons): 建議大家去攬炒巴既post留言 叫佢戰友幫手 內容主要圍繞五大訴求
- QR code 網站註冊同整個page出嚟(5 persons): 有冇熟IT嘅巴打？
- QR code所連接到既網站嘅內容 (15 persons): 每三個人負責做一個訴求嘅supporting evidence，建議搵tg文宣谷整圖

(ii) 落廣告
- 以大眾途徑去搵相關報章落廣告 (via email/phone/website) (2 persons) - 了解(a) 價錢(b) 俾錢時限(c) 截稿時限
- 去報章既social media (twitter/fb/ig etc) 話佢哋知我哋有呢個想法 (人數越多越好，唔知點幫手嘅連衛兵出手既時候到喇）
- 去搵每一間報章既廣告部負責人 去佢地linkedin 同 facebook inbox佢地 請佢哋幫手 (英文好同起底叻嘅巴打，人數不限，越多越好)
- 其他唔知點貢獻嘅朋友，佢搵你地這識嘅傳媒人廣告人，睇吓有冇機會搭到路搵fast track route 落廣告

(iii) 籌旗
- 研究咩平台過數最快同最安全，然後開一個眾籌page (2 persons)
- 清楚寫出籌旗procedure，相信好多人想捐錢，不過都驚自己透過戶口俾人起底，有冇巴打係呢方面專家可以消除大家嘅憂慮
- 始終有人唔方便用acc 捐，唔方便嘅人通常係最多錢嘅人，18區都要有巴打負責集中呢啲資金 （36 persons, 每區兩個人）
- 再有多兩個人 最好有會計背景 調配資金去唔同報章落廣告

淨係諗到咁多，歡迎大家修改

我都可以

推多次

推動

我係樓主，多謝笑笑小電影巴打歸納重點。

幫推
請大家睇吓可以幫一方面幫到手。

推到俾攬炒巴打同周庭見到

請廣傳 衆籌喺628當日喺各國最主要報章刊登致香港政府嘅公開信

原post: 假如628各地報紙都見到公開信？

睇隔離post有巴打提過太陽花運動其中一個轉捩點係喺紐約時報登報，既然依家個政府都唔回應訴求，我哋衆籌喺628當日喺各國最主要報章刊登致香港政府嘅公開信有無得諗？等記者G20當面向雜種了解吓

改咗少少野方便大家轉發

有

其實有冇現成嘅文宣group？ 已經有嘅話搵人快好多

絕對支持！

。

唸得過！支持！

等唔切啦，好想課金呀!!..快手

有無人畀班明星睇？ 杜汶澤，何韻詩，佢地可能可以畀多少少

其他國家既話d元首可能已經飛咗去日本
集中火力日本同美國會唔會比較好？

如果廣告 google display ad， facebook ad個d會唔會落到？

已開組

暫時冇人，希望有志之士入嚟

漏link

幫推

謝謝巴打

依啲野, 整好左啲圖,有材料先拎出去俾其他人睇啦兄弟
錢方面, 你睇物資站咁多物資就知道, 香港人一百幾十係拎得出黎

PUSH 我一定會夾

有冇人開始做嘢呀

樓主有冇識做文宣㗎

GoFundMe:

Important Withdrawal Expectations
After you add your banking information and set up withdrawals, new donations that come into your account will go through a verification process, which can take 1-7 business days (weekends and holidays do not count as business days).

Once they become available, all verified donations held within the account will be automatically sent at the frequency that you choose (daily, weekly, monthly) and will be delivered to your bank account in 2-5 business days.

No Partial Withdrawals
Our payment partner isn’t able to offer partial withdrawals. This is because they’re an online payment processor and aren’t allowed to act as a bank by holding your funds for long periods of time. Each time a withdrawal initiates, it'll always be for your full available balance.

Keep in mind, withdrawing will not affect your campaign at all. Your campaign’s "Total Amount Raised" meter will stay the same and you can continue accepting donations for as long as you’d like.

我聯絡咗幾個大學生share，問有無人入group幫手，麻煩香港眾屎巴打到時guide住佢哋整個QR code page

支持
一百幾十都仲有

起碼都要G7 國家嘅大報

thx

我剩係聯絡咗位英文好勁嘅退休PR幫手諗封簡而精嘅公開信，有會立即登出俾大家睇。

其他或可試聯絡連登文宣組及攬炒巴隊員，已去佢哋post留言，請各位幫手推吧！

15472525， 可試試睇下

推，夾錢出聲

十分同意。我們是有deadline的，2047無成果，大家就做硬奴隸。澳門的朋友已經不知香港發生什麼事，包括金鐘。

登左讀賣先，G20期間

叫攬炒巴幫下拖？佢好似好多外國fd

Pushhhh

Oh my god ⋯ 即係趕唔切？

G20登讀賣。

Concern 2047,而現在政府已壞到甘

推！！！

我有去佢post留言，可能佢太攰休息緊
大家都幫手召喚攬炒巴！

如果開個cloud funding account 係咪我地都要開個銀行account先，如果唔係佢D錢我地點係平台拎返落黎

同埋為左長遠集資for其他用途，我地都需要一個中央集資既account 搵一班人去打理

點比錢

推，但建議應該6.27

文宣

同埋我覺得要諗埋如果需要退錢既話可以點搞
你話普通一千幾百無左真係唔緊要
但有巴打可能幾萬幾萬咁捐如果到時登唔成真係要退返俾佢地

推推推，行動組：

[深度分析]談判基礎與行動升級之關係

巴打如果開左個Tg gp不如出個新post講下

支持！推

push
有冇籌款我想課金

已開：

大家請推thx

大家經歷過這兩星期的抗爭運動都辛苦了! 雖然「五大訴求」(包括埋「林鄭下台」)仍然未達到，但希望大家趁呢兩日先好好地休息，之後重新裝備再齊齊繼續抗爭吧~

不過，有啲事就真係比較急嘅，就係 - 距離今屆新選民登記嘅截止日期仲剩番10日咋!!!

如果你自己、兄弟姐妹、同事朋友等等仲未登記嘅，請好好把握今次嘅機會立即登記，以便喺今年24/11嘅區議會選舉 同 出年立法會選舉，將一個一個賣港又冇立場嘅親共政棍跟尾狗狠狠地踢出議會，將議會嘅否決權還番俾人民吧!!!
(可惜嘅係，已登記選民嘅更改資料期限已經喺2/6結束了，但大家仍需要覆查自己嘅選民資料有冇俾人更改／刪除咗，尤其係最近換咗新身分證嘅朋友)

有關選民登記嘅資料如下：

《地方選區選民》
).pdf
《功能界別選民及／或選舉委員會界別分組選民》
).pdf
網上更新電郵地址 -
選民資料網上查閱系統 -

此外，資料組嘅朋友可以好好地利用呢段時間，儲齊呢段時間來班建制狗所做嘅「好人好事」並作出整理，成為「彈藥」以供文宣組嘅朋友製作長輩圖及其他文案等，對一眾被利用嘅中年／老人家作出「反洗腦」宣傳，辛苦大家了！

＊＊＊ 齊心登記，一齊投票，用選票拆散保皇狗 ＊＊＊

仲乜唔問郭文貴拎錢，佢之前吹到話拎幾百億幫香港戰友

推推推，行動組：

需要網頁設計師

麻煩大家多d 留意一下
現時推登記功能界別選民

議會同街頭同樣重要！！唔好比班仆街分化我地

請share 比多d 人士，例如share 呢個msg 去十個post 唔該晒大家！！！

如果你合資格請去登記
功能界別選票比超區更有用

同埋share 埋比你相關既朋友同事

有一兩個界別需要大家自發組隊去游說
希望大家可盡一分力

(重開) [整合] 所有29個功能界別選民資格 (合共35席)

[再整合] 所有29個功能界別 (連超區) 選民資格 (合共35席)

我地應該優先考慮成效多過成本 始終有好多連登仔都話唔介意眾籌

推
集資預我

英文唔叻
願意眾籌

香港人最多就係錢

求攬炒巴
你好有公信力

我哋有行動組啦，有人已經寫緊文。
現招：
1. 一個人做background check，搵安全嘅crowdfunding platform

行動組：

行動組post：

請幫手推下新post，方便大家討論

中共探子依家mon post都睇到啦

北美 27/6
歐亞澳 28/6

點睇？

登一篇英文 一篇日文
頭版幾錢？眾籌ok?

頭版定點
個價眾籌掂唔掂

快啲有價出俾大家入錢

其實算下咩價位先
俾得起可以買多d

我哋有行動組啦，有人已經寫緊文。
現招：
1. 1 team 人做fundraising，查下platform，或者搵現金etc
2. 廣告設計 - 公開信排版

行動組：

行動組post：

推推推 可以夾錢

推 但係怕唔怕有D報紙唔肯登

唔識其他外文可以點幫手？

想夾錢

推 有得搞

報價

諗得過

我哋有行動組啦，已經出咗初稿！

現招：
1. 1 team 人做fundraising，查下platform，或者搵現金etc
- 仲可以搵名人、政黨etc
2. 廣告設計 - 公開信排版
3. 落廣告業務

行動組：

行動組post：

推

一定支持

我哋有行動組啦，已經出咗初稿！

現招：
1. 1 team 人搵名人、政黨籌錢
- 眾籌研究後發現太慢
2. 廣告設計 - 公開信排版
3. 落廣告業務
- 報紙
- 各大網上廣告商 (google, facebook, etc)

行動組：

行動組post：

Push,想夾錢

會夾錢，推！

我哋有行動組啦，已經出咗初稿！

現招：
1. 1 team 人搵名人、政黨籌錢
- 眾籌研究後發現太慢
- 有冇人可以幫手聯絡？
2. 廣告設計 - 公開信排版
3. 落廣告業務
- 報紙
- 各大網上廣告商 (google, facebook, etc)
- 日本當地戶外廣告

行動組：

行動組post：

推
有錢出錢！

我哋有行動組啦，已經出咗初稿！

現招：
1. 1 team 人搵名人、政黨籌錢
- 聽講之前蘋果落頭版嘅係東方昇同社民連，有冇人可以幫手搭下線？
- 或者聯絡其他可以幫到手嘅政黨
3. 落廣告業務
- 日本當地報紙
- 美國報紙頭版

行動組：

行動組post：

PUSH

推 會夾錢

人手置頂
一定夾

推 願意出錢

Pushhh

請加入 加拿大 + 德國 + 英國

我哋有行動組啦，公開信已經出咗初稿！

依家搵緊一切有可能幫到手嘅名人 / 組織提供資助，於以下報紙登頭版公開信：
1. 奈良新聞
2. Wall Street Journal

可能提供資且嘅人，行動組內諗到有：
1. 黎智英
2. 香港眾志
3. 朱凱迪
4. 鄺俊宇
5. 社民連
6. 周庭

可以幫手搭線嘅巴絲，請聯絡，謝謝！

行動組：

行動組post：

push
可以點幫手

推呀!!!!!!!!

籌錢預埋我

不如6月27登日本報紙 不過用英文寫好啲

推
我願意夾

推！！！！！

跟

有冇新進展

毅進星100！

之前ust果一百萬可唔可以拎一部分出黎登報
有冇ust嘅巴打可以同學生會討論下

推呀

行動組嗰邊搞成點？有咩進展請留言話俾大家知

推

會夾錢

好文必推，錢方面唔洗擔心！！

留名

連登仔個個5皮人工
錢唔係問題

呢個主意唔錯
搵g20參加國
最大果3，4份報紙
但唔知要幾錢，幾耐之前同埋咩手續

大家好勁 兄弟 各自爬

周庭應該熟?

Push, 課金!

我覺得呢個諗法唔錯

個msg係乜？
hong kong is not china?

推！預我夾一份

推推推 感覺work
一定夾番份！！

如果真係有巴打搞 建議開新po 之後大家再推個個po
另外 今日已經係24號 就算兩日內籌到會唔會有機會登唔切

德國既話可以比登過反送中既報紙

[有冇德文撚] 德國報社其實都跟得好貼

再推！

626見

推，但唔好揾呀吳文遠玩膠

定係n國語言放上日本報紙

留名夾錢

俾個價黎，有價我就課

加埋繁體中文啦

留名夾錢

係搞就快 即捐

呢個網check到係日本報紙登廣告既費用
朝日新聞全國版 登頭版由3千3百萬yen起
朝日新聞大阪版 由1千1百萬yen起

我知有巴打搞咗個行動組

召喚文宣組日文人士

剛剛看到除了報紙外, 奈良新聞可刊登網上banner廣告,說明中有"政治改革報道や文化財の発掘報道など、多彩な情報を発信しております" (可發送政治改革報道或文化財產發掘報道等各種情報) , 標榜可在奈良宣傳自己的活動網站etc (要宣傳QR code應該可行)

詳情要電郵planning@nara-np.co.jp查詢, 行動組可順便問問, 網上宣傳+紙本宣傳都開波

有巴絲俾咗個好好提議我哋，謝謝。

我原先希望眾籌落廣告，不過行動組巴絲無人有相關經驗而且時間太短了。上面有巴打提過眾籌網至少7個工作天，即使達標也趕不及落稿。

現在行動組想接觸某些可能願意資助的支持者，看看會否捐助。另外，我本人也提議可否退一步向NYT或其他大報編輯投稿，看願不願意刊登。

很抱歉這麼遲才想到這個行動。

得錢幫到手

參考返
200萬人每人出1.5蚊就可以登全版廣告

G20響大阪搞,淨係登大阪都ok,每人只需5毫

謝謝巴打，其實我唔擔心集資唔到，只係無人有眾籌經驗。有巴絲提過用有公信力及搞唔成會退回款項嘅眾籌網，但至少需7個工作天。

我亦無可能叫任何一人代為收集款項，太危險要負法律責任。總不能為做一件幫助義士嘅行動，最後卻害到另一個有心義士。

夾

推呀!!!

有啲趕，不過巴絲盡力

推

進行成點？

即捐！pish

我係樓主，謝謝各位巴絲。

其實我唔擔心集資唔到，只係無人有眾籌經驗。有巴絲提過用有公信力及搞唔成會退回款項嘅眾籌網，但至少需7個工作天。

我亦無可能叫任何一人代為收集款項，太危險要負法律責任。總不能為做一件幫助義士嘅行動，最後卻害到另一個有心義士。

現在行動組想接觸某些可能願意資助的支持者，看看會否捐助。另外，我本人也提議可否退一步向NYT或其他大報編輯投稿公開信，看願不願意刊登，首選曾經報導有關返送中新聞的報紙。

很抱歉這麼遲才想到這個行動。

其實行動組已經寫好2篇公開信及有心巴打GSTQ亦幫手寫咗一封。

我看可否轉貼俾大家睇睇。

無人有眾籌經驗。有巴絲提過用有公信力及搞唔成會退回款項嘅眾籌網，但至少需7個工作天。

我亦無可能叫任何一人代為收集款項，太危險要負法律責任。總不能為做一件幫助義士嘅行動，最後卻害到另一個有心義士。

登報只係做到個formal image但應該做唔到廣傳嘅效果
如果可以做到埋google ads同facebook ads會唔會更有效？有無做開廣告嘅知道google同facebook會唔會接？

所以依家唔會集資，只投稿睇編輯登唔登，你可以放心。

大家嘅想法都勝於我，但最惹人爭議嘅資金問題搞唔掂嘛

登要快
要時間

Push!!!!!!!!!
支持！

英國奶強国雪雪聲
咪鬼理佢

28，29集中番日本
仲有應該28前可以係美 日 德 台登，等各國知乜事

我覺得最主要係登new york times
最世界所有人都會睇nyt，我相信就算係國家元首，佢地自己同佢條team點都會睇nyt

其他報章無咁重要

26，27號登最理想
各國領導人睇到 會內閣傾下先

28，29號就登番日本本土

GSTQ巴打的公開信：

Open letter from Hong Konger to the free world:

When the eyes of the world were on Hong Kong 22 years ago, barely anyone of us could have ever expected this. The free world, particularly us, were convinced that China would keep its promises of an UN registered treaty with Britain. We were indeed worried about our sovereignty being handed over to a totalitarian state but we had very little help, or power to save ourselves from a monstrous regime. International attentions are only hope to defend our liberty in a total-ideological war, fuelled by Leninism which we thought it was dead in 1991, mobilising racial-nationalist state machine.

We are no longer the same ever since. We changed, but not in an aggressive or invasive way. Since we realised the desire of keeping the promises vanished, we decided to give up our stable, comfortable lives and take it to the street. We tried with every effort to resolve the differences in a peaceful, reasonable way, unfortunately it has been in vain. It was the doctrine that suggest might is right and despise the value of democracy and liberty that we all cherished. As Hong Kong remain standing, we will defend it with our lives. However, we do not how much time we have got as the erosion of the system supposed to protect our vales increasing deepen by day. Hong Kong as the frontier of the free market economy, cannot afford to lose the battle. This is not only our battle, but also the free world.

The ultimate issue is that if such doctrine is established, the order of the free world will be defeated, economies will become chaotic and humanity will fall into abyss. With the relentless support of our international allies, the battle has been prolonged as it never should have. We have paid for our naiveness, and we are still suffering until the battle is over. It is a critical moment of free world to decide whether to close the battle swiftly or to watch large tracts of the world fall into the exploitation by Leninism. As a coastline city of continental Asia with no power of self-defence, we cannot find another possible way out except seeking help to the free world. If this message fail to send, this should serve as our last post to the world.

Best,
Hong Konger

就算有個人 肯做
都易出事
因為而家中共玩清算 唔可以個人帶頭
錢事小 比人清算 比港共中共砌生豬肉
有排坐

行動組寫的公開信：

Dear All,

We are ordinary citizens from Hong Kong, the only Chinese city where the 1989 Tiananmen Square massacre is still commemorated every year. Our liberal future is doomed, though, unless we get your support before the G20 Summit meeting.

Since the Summit is to be held this Friday, the local government has paused its witch hunt, as its earlier violent crackdown on peaceful protesters had embarrassed Chinese President Xi Jinping. His US counterpart Donald Trump will meet Xi and raise the issue. But this shield will fade soon. If the two leaders strike a deal, Hong Kong’s fate risks being ignored. A worse crackdown, both physical and institutional, may then follow.

The protests stemmed from the public's opposition to the government’s plan to allow suspects to be sent to mainland China for trial. This prospect has worried the grassroots, professionals and chambers of commerce across the Atlantic alike. They fear the breakdown of the “firewall” between the two jurisdictions, which has separated the common-law practicing Hong Kong from the rest of China.
The government ignored the ire, though. On 9 June 2019, after a million citizens marched, the government insisted that debate of the bill be resumed in three days’ time.

Without a choice, on 12 June 2019, tens of thousands of people occupied the streets to deny legislators access to the chamber. In response, the police dispersed the crowds with violence unseen for decades. Peaceful protesters were attacked with tear gas, rubber bullets, and beanbag shots, which Amnesty International later found “unnecessary” and “excessive”. Hundreds of them, including journalists, were injured, some critically.

The injured, however, were denied treatment. The police obstructed ambulances. Worse, many of the wounded avoided medical help, fearing arrests in hospitals. Later, a doctor confirmed that the police could access a hospital system which indicated patients’ attendance of “mass gatherings”.

For those arrested, the charges include “rioting”. The implication is stark, as convicts are subject to 10 years imprisonment. The use of such an ordinance has been slammed by former Hong Kong governor Chris Patten for infringing the International Covenant on Civil and Political Rights.

The same night, the chief executive Carrie Lam refused to budge in her televised speech. This caught worldwide attention. US congressmen touted reintroduction of Hong Kong Human Rights and Democracy Act. Nancy Pelosi, the House Speaker, called the protests a “beautiful sight to behold” and hinted at reassessment of the special status US conferred on Hong Kong.

Only three days later did Lam try to reduce the tension, probably because her act had recklessly given Washington an edge in its negotiation with Beijing, which was not pleased. That said, while she promised suspension of the bill, she fell short of withdrawing it, or retracting her description of the protest as a riot.

Currently, the police have restrained itself. This will not last. The government’s thinking is that once the G20 summit is over, international scrutiny does not matter. It may then restart its mass campaign of arrests, aimed at silencing and revenging on Hong Kong citizens. Worse, the bill may get reintroduced, as a pro-government figure hinted. But at that time, we may lose completely.

Against such a background, if we wish to have our humble demands - withdrawal of the bill, setting up of an independent commission, and refraining from prosecuting peaceful protesters - met, they are to be achieved before the G20 meeting, or never.

We desperately need urgent help. We sincerely hope that you stand with us and voice your support before we become another victim in the global trend of democratic recession.

Yours truly,
Freedom-loving Hong Kong citizens

New York Times 一頁要美金＄150000，頭版唔清楚。
不過呢個idea好好呀！！！

錢唔係問題
怕趕唔切
推俾更多人睇到先

行動組另一封公開信2⃣️：

Dear All,

We are ordinary citizens from Hong Kong, the international city renowned for its free economy and civil freedom despite being part of China. Our liberal future is doomed, though, unless we do something before the G20 Summit meeting.

It was the amendments to the fugitive ordinance proposed in May. The law potentially allowed the Hong Kong government to send suspects requested by China without going through Hong Kong’s judicial procedures. A lot of our citizens (at least 2 millions of 7 millions!) feared the law would break down the “firewall” between us and China, which is notorious for its translucent, unfair and pro-government judicial system.

Such a law poses white terror upon us and any one of you who is residing, and would be residing in Hong Kong. Even if you were here just for business. This also translates to less investments in Hong Kong. The city loses its main income source and the world loses a profitable free market.

We could not stop the bill from entering our law book. Flawed legislative council structure ensures vote results almost always leaned towards the pro-government sector; a 1-million-people protest in on June 9th failed to budge the non-representative government. They only reported to China. We had no choice.

Darker days came after the protest on 12 June. The police fired teargas and rubber bullets at protestors and reporters alike. Several were severely hurt. One took it in the eye; one lost consciousness. A lot of arrested with no convincing evidence. It was inconceivable the police would use excessive force in a peaceful protest.

It was not a surprise the death of a protestor on June 15 and a 2-million-people protest on June 16 still couldn’t move this openly hostile government.

Therefore we need your help. All of you in the world. Let the Hong Kong government know the power of the free world. Voice your concerns. The G20 Summit is tomorrow. Ask your president to speak up on this matter. It would then be possible to pressure President Xi of China and the Hong Kong government. Your efforts might just be the tipping force to win this match - China cannot afford to look bad at the height of a trade war.

We only wish these humble wishes:
1. Withdrawal of the amendment;
2. Setting up of an independent commission to investigate police’s possible use of excessive force;
3. Promises from Hong Kong government not to prosecute peaceful protesters;

Support us. Fight against the global trend of democratic recession. Together, we defend our freedom!

Yours sincerely,
Freedom-loving Hong Kong citizens

巴打你明白就好，希望其他巴𢇃都諒解。

希望大家明白今次行動未能如願進行集資登全版公開信，不過感謝大家嘅支持，尢其行動組及GSTQ巴打。

請大家看看公開信俾啲意見。

G20
28-29號
美國發過去10小時左右
即係美國27號早上 各國元首已上飛機
要登到26號報紙

未必趕得切

好讚同
集中資源登美國日本大報就夠
如果可以做到埋google facebook ads咁就更正

如果唔得可以退而求其次
28，29號
登日本銷量最高果份 日美版本

無辦法

26號仲登唔登得切
各國元首上飛機 去到酒店抖一抖都去左一日

要考慮時差
日本28號＝美國本土27號

咁要搵人在外國又唔會返香港/去中國嘅人做代理人

你意思係已經會登？

我重申一次
因缺乏有眾籌經驗巴絲幫忙及
因安全因素不會搵人代收捐款
登報刊出公開信行動撤回

但仍然會將公開信
向各大國際知名報章投稿
讓編輯決定是否願意免費刊登

多謝各位巴絲支持
抱歉本人不材未能完成提議

一定捐錢,pish

免費好難喎
用個人一定出事
用團體又比人算賬

登日本傳媒多d時間
仲有四日

登老美 減埋登飛機，仲有時差，得番二日

不如登日本傳媒？

巴打咁有心，不如交俾你去搞？
不要辜負大家期望，成事我一定會捐錢。

拜託你了

捐

其實搵係日本既港人攪最好

我會贊成用GSTQ巴打呢封，因為直接了當咁講出個獨裁政權點樣壓榨香港人嘅同時又利用香港呢個地方去搵自由世界陣營笨柒，亦都表達到我哋幾咁無可奈何先行到呢步!

呢封信可以唔使再咁詳細描述「反送中」經過，因為會變咗報導，嗰啲記者會做，亦都已經有。G20喺國際層面戰缐，封公開信應該喺更簡單直接咁點出個結構性根源問題，一種痛心疾首嘅呼籲。

如果大家投完票我覺得做少少proofread就出得。

最後，籌錢預我一份

可以夾錢

[反送中] 一圖講哂「撤回」同「暫緩」嘅分別

呢個應要係後備方案喇

記住係ig facebook宣傳呀

係咪無得用credit card?

一定要成事，點夾錢？？？

頭版冇圖

美國都一定要

呢封簡單列明三點我覺得幾好，洗唔洗再proofread 下？
推

想問一問係咪應該有圖比較好

解放香港太空泛
Save Hong Kong
同懲罰高官係最直接有效

繼續推

其實全香港得一個目標，就係下一代

大和解！

Donated!!!

各謝各位巴絲
登報想法能夠實踐
全賴落手落腳嘅手足
我咩經驗都無只係將想法提出來

大家可以推嗰邊
再次感謝各位

香港是我家
自己家園自己救

最好D 領袖
人人拎份報紙去開會

有冇圖

有冇眾籌的TG GROUP

有無人知ft既實制size？ 設計需要阿

我只有行動組資料，可以問香港眾屎巴打

行動組：

行動組post：

用Liberate 好D，英語世界用save 好似細左D...
同意用圖eye catching D.

Size

我係素人，一位2個小孩的媽媽
tg 都無，最初都係提出想法
諗住各位覺得搞得過
就拜託有心人將行動實踐

除咗喺post留言，我未試過其他方法聯絡。

你可以試吓搵行動組

加油 推呀推呀大力推

如果你預左打長久戰，歡迎睇下(長文)
以下係某絲打諗左好耐既長文，求大家認真睇落去。

push 邊到有link 畀錢?